冬天呢個時候大家最想食咩呢？？

如題

邊爐

仲有呢？

一年四季都想食女

屋企自己韓燒

羊腩煲多支竹
食曬個煲煮麵食

羊腩煲

仲有呀媽煎鯉魚，當然唔係養嗰啲

想食毒藥即刻死

你過翻去成人台啦

有魚春個d正～

仲未夠毒

花之戀

女

凍冰冰

雪糕

熱辣辣

唔鍾意食熱野
覺得會辣親個口

安眠藥

可以食常溫姐～
巴打又係飲食台見到你

傷身

識貨，不過都好幾年冇食過，附近街市冇賣

常溫呢個天氣會好快變凍唔好食
莫雷拉無處不在
要唔要一齊操車

車都無架 點操啊

你之前嗰架呢

打邊爐

要毒到死全家

租唔係自己

炒栗子檔嘅鵪鶉蛋

咁快還
我以為你長租

冬天聞到陣味
特別香

咩名？

鐘意飲熱茶，之前日日隊可樂而家一飲凍野個喉嚨就好唔舒服

多支竹多馬蹄

一碗岩岩煮好嘅拉麵

雲吞煲仔飯

榴槤水晶珠

走馬蹄
要駱駝蹄

食豆苗

煲兒子飯
雞粥
胡椒豬肚湯